美總統特朗普：拜登的對中政策失敗，令美國人的錢被搶走

其實你對支那都唔多硬
Btw China Joe食屎

屌你講到自己好撚成功咁

great雕侵

競爭性排華

死咗12萬人都淨係搵到billions, 仲好意思出嚟講

起碼先打貿易戰第一槍

侵侵肯帶頭，其他人先正視

同咩都冇做比咪係成功

大豆trump我屌你老母
成個dc最撚廢就係你

連登仔：侵侵又撚

on9 連登仔all in 落侵到，而家俾侵撚